是時候改變了--對外文宣

我唔奢求呢個Post可以改變任何事情。
但希望可以幫到文宣或者行動組一啲負擔。
▪
唔知道大家喺遊行裡面有無發現一樣嘢。
就係我地既英文口號
來黎來去得一到兩句。
一為【Fight for freedom, stand with HK.】
另一則為【Five demands, not one less.】
我唔係話呢兩句口號無必要性。
只係大家對外英文口號做得唔足夠。
令到外國人除咗一句【香港加油】。
同埋歐美過法案之外，似乎無太大幫助。
而而我地唯有喺對家犯錯果陣先connect到一小部分持分者支援運動
【比如最近既藍色清真寺事件等】
▪
咁點解我地唔試下將我地本土做緊既嘢擴大？
比如我將黑紅藍黃綠店變成一句口號、行動呼籲外國。
或者我地將呢個行動轉為抵制幫極權講嘢既中國商店。
同樣可以做到寓社運於生活。
增加共產黨跪低既機率？
外國未必可以幫到我地每一個行動。
但至少我地可以引入呢種思潮俾佢哋，豈不美哉？
【講到口號，今日終於誕生咗第三句英文口號，正】
【Right the wrong, stand with HK.】
▪

我推

我再推

自己三推

自己四推

再自己五推

再六推

七推

八推

今日英國領事館人鏈有叫right the wrong?

推

網上文宣真係要做多d中英對照版本，集會型式既集中英文為主，其實到目前要理解要去睇要既訊求，識中文既人早都知道，真係要多d英文舉牌先得

Yes, the non local people in Hong Kong have difficulty looking at the posters and flyers, especially when we explain why certain acts of violence were committed. We need to create more bilingual content. English and Chinese versions at least!

無錯，有。

係 【訴】求阿 c hing